最好既睇股app

巴打用緊咩app睇你地既投資portfolio或者走勢?
有冇邊個睇股app最好?
最好可以睇埋bond呀gold呀commodities之類

利申:android撚，乜柒都唔識，隨便屌

順便求埋睇強積金 有冇好app.或者website或者方法介紹

點解有巴打會負皮

大陸野 不過免費之中算佢最掂啦港股美股計

Bond option果d另計啦

Yahoo! Finance

大陸野係原罪
老公巴打係咪專家
咁你用開咩？
要錢既app都得嫁
有咩介紹

咁多隻app黎講真係得牛牛掂
乜香港真係無錢請UX designer咩

兩年前果陣岩岩開免費開戶就有即時報價已經屌打左咁多間券商啦 開頭係以本傷人 不過個app係愈整愈好 如果講電腦ver就點都未輪到佢 但app真係屌打晒全港券商

利申 ib買賣 + 富途睇

黎緊諗住轉Firstrade 個app係咪好廢？
美股係咪都係用牛牛睇最好？

睇我都覺得係窮途熊熊

買佢都ok啦
貪平+長渣就一通

冇sipc 我驚死

想問外咩叫sipc?

咁電腦version係咪ib最好

First trade 你無美國戶口
一出一入唔見7 8舊水啦喎

yahoo finance pc網頁

富途買+睇

除左牛牛
無其他
牛牛係超越其他公司5年以上

華盛 入1萬就有串流

Aastock

金股至尊

咁撚平仲用咩支那牛牛